請教下用Citi Priority 轉錢去Firstrade

想請教下係咪要係Citi Priority 先將港元轉美元，之後將美元電匯去First Trade 提供既銀行戶口？

係

Btw我就喺出面唱美金先，再放入citi

同埋記住電匯嘅時候記住揀對自己帳戶收費，就唔使錢
仲可以claim 25usd

日日都有人問

claim 25美元係咩意思

另外，電匯免費係咪即是我係citi priority 電匯1美元去我個FT account，我個FT account 就收到1美元?

可唔可行呢?

第一次匯錢我唔想匯咁多

原來係咁，咁我匯五萬美元咪應該分五次一萬美元咁入？

係

10000以上
咁12500好d
Or 每次10001

唔係citi priority 將港元轉美元？

Ttrate 搵下啦

TD hk 將港紙轉美金既兌換率又好唔好？
剛剛開戶

由citi priority send 1美元去FT, FT Acct 係咪會收到1美元?

聽講有人美國都開埋citi戶口
香港citi轉美國citi再轉過去慳最多
有無巴絲做過

依家仲可唔可以IB射錢去FT到

你唔驚比美國凍結你account 就咁做

想問我ft開左户之後，我直接係citi網上匯款過去之後等ft通知收到係咪就ok？
而家citi扣左數，但ft未收到，另想問citi匯款個part我好似無打到個acc no.，唔知有無做漏野

正常一個business day入到數去ft

citi匯款我無打到我ft個acc no.係咪都可以收到？（suppose有我個全名既）耐少少唔緊要，我怕又要番手整呢整路

唔係直接匯過去你自己戶口架
係匯過去FT security個戶口
之後比番單佢睇，FT知你比佐錢佢
佢就會入番個數入你FT個account

中間隔佐一層

咁我要通知返ft個邊比單佢地睇？
我睇返ft網好似要填份匯款資料比銀行睇，但我齋搞網上過戶去ft到，唔清楚邊到比單ft睇

剛剛 wire transfer US1.27 去FT account

睇下收唔收到

點解美國會凍結既

已成功匯款1.28美元去first trade,

0 charge?